點解我182咁撚高都搵唔到女

啲160矮仔就有女

Your face

Your face your money

我靚仔都冇你會有咩

有d野係註定

睇下自己個柒樣先

樣子問題

因為你鍾意養小強

無練腳

因為樓主養死左小強

又話有囡囡既

上連登勿認真 你又追開小強？

高唔代表有女

How to face the problem when the problem is your face

我係小強忠實粉絲

得182都好意思講出黎

朝早起身照鏡個時 有無覺得唔舒服？

叫你男朋友捉番隻 一齊養

如果生得高就有女 咁燈柱一定溝死女

咪臭係

我比你個post佢睇呀
佢嚇撚到仆街呀
莫講話捉 佢見到都驚

係咪男人黎

你窮